由于对正规学校的憎恨，我和父母多年来都未能理解，我真正需要的是被允许找到自己的激情。 传统学校并不总是正确的选择，我希望我的父母早点看到这一点。肯尼斯·r·罗森，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 政党和政治家不能再试图利用他们的怨恨和仇恨来谋取自己的政治利益。 只有我们诚实面对今天丑陋和仇恨的深度，我们才能让美国重新焕发活力 
 每一集都围绕着一个松散的主题——金钱和它在纽约侍女的房产，莱博维茨对吸烟的热爱和对健康文化的憎恨——这些情节就像她书中的章节。 在《假装这是一座城市》中，马丁·斯科塞斯分享了弗兰·莱博维茨公司的乐趣 
 支持LGBTQ的检察官表示，需要澄清，因为通常很难证明仇恨是暴力犯罪背后的唯一动机。 华盛顿特区预算缺乏资金来实施LGBTQ法案的一部分|Lou Chibbaro Jr. | 2021年1月5日|Washington Blade 
 相反，团结右翼并推动共和党的是对自由主义者的仇恨。 保守主义只剩下对自由主义者的仇恨了。保罗·沃尔德曼，2020年12月11日，华盛顿邮报 
 对国际媒体的仇恨是强烈的，但似乎不是普遍的。 乌克兰亲俄抗议者梦想苏联辉煌时光|David Patrikarakos | 2014年4月8日|DAILY BEAST 
 调查发现:“对医疗改革的憎恨是(共和党)各派系的目的所在。” 数字:共和党内部|埃莉诺·克里夫特| 2013年7月26日|每日野兽 
 《方便的仇恨:反犹主义的历史》对犹太人的歧视进行了无与伦比的教育。 本周热读|丽兹·克罗克，马尔科姆·琼斯| 2011年12月5日|每日野兽 
 《方便的仇恨》讲述了反犹主义的悠久历史，从古埃及到21世纪的梵蒂冈。 本周热读|丽兹·克罗克，马尔科姆·琼斯| 2011年12月5日|每日野兽 
 对一种宗教的仇恨不是你很快就能获得的，即使是在9年之后。 伊斯兰恐惧症的慢煮|Scott L. Malcomson | 2010年9月10日|DAILY BEAST 
 一想起这件事，他的眼睛里就燃起了仇恨，就像一团熊熊燃烧的火。 太空监狱|汤姆·戈德温 
 这些照片非常罕见，时间和仇恨把它们藏得太好了。 德国蓬帕杜，玛丽·海伊 
 对俄国的仇恨和宗教狂热激发了土耳其人对战争的热爱和征服的欲望。 19世纪的历史，年复一年|埃德温·爱默生 
 对于一颗充满爱的心来说，无论在诱惑还是回应上，仇恨都毫无意义。 精神与音乐|H 欧内斯特·亨特 
 仇恨是狭隘灵魂的恶习; 他们用所有的卑鄙来喂养它，并使它成为肮脏暴政的借口。 巴黎人的乡村bb0奥诺雷·德·巴尔扎克